(2018-2019 Run as one or Tank at all) 火箭圍爐討論區13

Houston Rockets Roster

7 Carmelo Anthony PF
15 Clint Capela C
1 Michael Carter-Williams PG
0 Marquese Chriss PF
6 Gary Clark PF
12 Vincent Edwards SF
8 James Ennis III SF
10 Eric Gordon SG
14 Gerald Green SG
13 James Harden PG
42 Nene Hilario C
4 Danuel House Jr.
2 Brandon Knight
3 Chris Paul PG
9 Zhou Qi PF 22
17 PJ Tucker SF

做咩冇人開post

今日對拓柒又打得幾好wor D後備出場有唔錯既表現,
不過咁講, 人地d TO今場都幾多

bench表現相當唔錯
終於唔再過度沉迷三分

同埋肯打9個人喇....

我相信係一場課仔, 下場比返7個人大家睇算

算啦止咗連敗士氣已經好好多

今日nene house green都打得好
Nene減少比人switch出去令人地雙槍難打左

今日nene真係好撚勁. 有block有steal有單打

等緊你開

有nene出下好好多 唔係對邊隊都可以打五小

Mike D‘Antoni says he expects James Ennis to miss ”a few days“ due to a strained hamstring.

Brandon Knight’s Rockets debut is likely to happen next week, according to Mike D’Antoni.

The Rockets bench of Danuel House, James Ennis, Nene and Gerald Green combined to score 37 points on 15-22 (68.2%) from the field.

EG要長期正選了

有無箭撚覺得trade ryan其實幾傷
Pj唔可以長期頂4號位
而且ryan可以拉到空間 pj最多拉到底角

係今年打到4既人太少
上年ariza,王子都可以替下工
今年ennis完全換唔到位

仲有melo(一步過）

其實唔trade對勇又咪係死路一條
所以都係賭下既姐

Po都入唔到啦 仲想見湧士

係，所以即係trade又死，唔trade又係死

睇翻replay，今場nene好撚勁

由trade cp3開始已經係落賭注 宜家愈賭愈大咁解 唔繼續賭落去又乜都冇

好過capela
Nene在場無限switch只會1-4號位既事，nene痴番底有rebound，而外圍小圈子換防先有效守到人地雙槍

但係capela一出又玩無限換防，對住capela射到起曬q

就我觀察，無限switch呢個戰術設計係針對勇，而的確好有效防到人地pick完c&s

但問題來了：
1. 今季swingman無上季咁勁
2. 唔係隊隊都玩pick同c&s
3. 今季隊隊都識同你玩，同攻你mismatch

Melton開始有料到 為左trade走anderson 要換走個有potential嘅rookie

唔知15號之後會唔會有咩trade呢

新簽個house好似幾好
不過呢d 邊緣球員睇定d

Rockets and Lakers have started to discuss a trade involving Kentavious Caldwell-Pope. The transaction could be a three-team trade. (via The Athletic)

點解要咁做....?

要前鋒呀

Mike D’Antoni says the Rockets made the change away from their “switch everything” scheme 3 games ago.

Says Houston will keep their bigs around the rim for rebounding and switch on a “need to” basis only.

FINALLY!!!

Neither Rajon Rondo nor Brandon Ingram will be with the Lakers in Houston tomorrow. Their reunion with Chris Paul will have to wait until next month. #Rockets⁠ ⁠

每次諗起4千萬比人打就想笑

講埋啲戰術比人知

咁先有藉口豬架嘛

Pope防守進攻如何 大概要用咩去trade佢

走左Ariza LMM Ryan仲唔去補三四號位 Morey係度做乜鳩啊

市面上仲有咩鋒線有機會trade 到

黃鋒果件?

jabari parker 點睇

呢件邊有可能

幾好 不過一年20m太貴了

硬係覺得佢似王子個type

以前的確係大鎖 聽湖迷講宜家差曬

如果用knight加1st round pick就真係諗過先，而家箭個1st round值錢啊
計我話就不如tank好過

人地都唔會放啦

係咁1年約要刷數據ma

睇老闆決心tank唔tank

D'Antoni said Brandon Knight to get some time tonight.

Harden

Capela🤦🏻‍♂️

得兩條友入波

Brandon Knight to make his Rockets/season debut after the time out.

House 用落幾好

Nene > capela

Cp3持續低迷

啲人話佢有傷

屌基石 踩線啫 空撚哂都唔射 仲要扔粒波俾人呀 on9魔球

Good half from Danuel House, Jr., who made all three of his shots, scoring 10 points. Interesting that he played 17 minutes, Gordon 12. Were matchups for Gordon, too, with Harden on Kuzma.

House進駐等6人

你黎

everybody gets a T

登子

登登好準

登登MVP

咁tip入-6到

Harden TD

登子決定拎多次mvp 要發力了

James Harden went OFF! 50 points, 10 rebounds, 11 assists for the MVP!

Capela: 16p, 14r
House: 15p, 3/5 from 3

屌 登登個幾球
睇到係office叫左出聲

不過老實講 今年西岸真係無弱隊咁濟

Kcp好似麻麻咋wor
Why are we trying to trade kcp

啱啱先知有火箭圍爐區

利申 cp3 harden 迷

50分triple double

Rockets

基石下半場竟然有post up同mid-range 不得了不得了

講真，巫師個兩隻抵用D啵

上年已經有，我係登登

登登今場真係好撚勁

叻啦叻啦, 下次你尻黎既時候屌小你兩句啦-

佢單打入去中投穩定好多

點睇cp3今年拎最高人工但係表現差過之前

俾d時間佢啦 佢係一個好過哈登10倍嘅領袖
宜家都算季初 之後會爆返上黎嘅

我先係

有冇人覺得capela 值得更高人工？
佢完全係佢嘅人工黎講超曬班
能力我相信佢可以同Adams差唔多

依家已經係最合適嘅價
再高只會係overpaid

佢唔係合約戰士，keep住進步已經要還神

訓咗冇睇
湖人神級大鎖lonzo ball同kuzma係咪守到harden一揀都冇

仆街咪引戰啦

Trade for Jabari Parker

到底係糊迷多定火箭登登多haters
去espn Twitter D留言一面倒話登係flop

頭八都未入到，就囂

猢 多，或者係lbj fans多

輸打勝要

認同

Why the rockets are struggling

講真如果要用吹Harden既方法黎吹 Lebron都會好多freethrow 要怪就怪啲裁判唔consistent啦 關Harden撚事咩

講到lbj真係好少雞咁 ，harden 識用rules drawfl foul有咩唔公平，佢draw得，其他人都draw得。真係要賴既，唔好賴oneal 屈體型硬爆對其他隊唔公平？
curry 同melo就真係少啦

單核登

空左唔傳?

一陣就好似打狼個場咁
下半場入得2x分比人cup

lead緊就head 打

屌你個系 做乜撚野

同我講既劇情一樣

本性難移

Green其實都幾正
上場時間唔多
控球時間唔多
但好快可以hot hand

登登帶領球隊文化

gordon 炒足咁耐

左膝傷，放過佢啦

灰熊追住登登黎攻，襯而家進攻keep到，好比登登抖陣啦

green跳到9樓咁高jump dhot你都打到手，抵foul啦

Cp3 真係..... 好唔掂

EG 躝

垃圾

同埋cp一齊走

佢正選之後贏多左波.... 唔知係咪Ennis太廢

講得好！

內線防守肯開未，人地球球入

Capela今年無左果種rim protection 唔知係咪因為增左磅慢左

似比人分析過，你見而家對面進攻都係中距搞一輪先入去，令capella錯判無跳

Cp3

而家有新秀雞嫁咩 ？

老老實實佢正選D防守switch得好左
但D三分長期低迷🤦🏻‍♂️

4千萬唔知做緊乜

Cp3 控淨3秒比harden

第一節有球控到2秒幾畀EG射

有傷搞到衝唔到入去要傳炸彈

我第三節中開始睇

低位一球pull up 唔中

一球起手被偷

跟本連自信都冇堆

你話比幾球佢最殺食既過pick mid range pull yp 都冇

呢四年死得啦

登登又三雙

又係靠登登carry

Gerald Green’s back-to-back 3-pointers in the third really saved Houston because it zapped Memphis’ momentum. Green had 15 points and 4 3-pointers in the second half. He came up BIG.

又變返一人球隊

The New Orleans Pelicans and Houston Rockets have discussed a Carmelo Anthony trade. Current format is Melo, Brandon Knight and a 2nd Round pick for Solomon Hill .

solomon hill

Houston’s offer but pelicans seemingly have denied their interest in melo

好過無囉

換黎做咩

巫師個邊係咪又唔做交易啦？

係好笑架啦
咁兩個都「唔岩用」呀麻

今時今日 有邊隊唔知melo係毒瘤？

當人傻？

火箭fb page 由開頭笑佢到依家叫不如俾多次機會佢啦

周天子被waive

天子

做乜尻waive天子

好似話j lin 回歸 咁天子唯一價值都被取代

天子應該真係唔得
德國仔去vipers數據超好，但天子好似未打出過呢啲數據
btw用邊個換lin，又係knight? 定chriss加人

可以打包埋prince就好

Cp3又一節零分

多左個可以持球進攻?

守得幾好

Gerald Green is a fan of the “Green-House effect” nickname referring to the bench tandem of him and Danuel House. “We used to go at it playing summertime ball in Houston, so it’s cool to finally team up with him and play for the city.”

唔通fiz真係打番起Mudiay

估唔推eg做正選先係解決攻守balance既solution

Clint Capela blocked four shots in the first half, matching his season high. Career high is six. Also had nine rebounds, but did not score. Odd game so far.

Jazz守capela好有計

Utah shooting just 29% in the first half. Credit Houston‘s D

無左無限switch

................................................................

鬥防守

嬴了

咁都要俾人偷多下

4win點睇?

基石 我愛你

靠罰球黑返黎，咁多場都係

咪嘈球3pt foul格硬到

今場基石無手軟

harden咁好狀態 贏波正常 想打返上年咁就睇cp3

還債

總之harden所有罰球都黑返黎，聯盟捧佢
Brw,果球明明係eg落地企直哂先，咁都foul到真係

笑到癲，咁都吹比佢

果然係暑假跟登登學過野

宜家其實好唔健康，真係場場靠基石爆seed打
點打82場

入到playoff嗎?

無頂薪簽CP3 換吾王係唔係有機會拎冠軍

自從贏左湖個場之後 啲人講到基石就變左得罰球咁

Rockets

Harden: 47 points
Rest of team: 55 points

?

老實講依4場都係最後先靠harden先分勝負咁濟 harden體力唔好大家都知 咁樣打季後賽好難打返上年咁 正規賽要好似上年咁靠3分先會贏到輕鬆啲 cp3最起碼前半段一定要幫到harden手 全場靠哂harden再打落去死硬

宜家明明真係犯規都屌 佢係鍾意draw foul 但人地有foul唔通唔吹咩

咪係，屌硬嘅一分唔通唔屌咩

但嗰球3分睇落似走步

根本走步
要屌就屌NBA準則不一啦，屌Harden無用

D’Antoni on Harden tonight: “He’s playing at a level... I know he’s been MVP and everything, but this level is really high. As good as he’s ever played.”

三步黎，但後面都立即餐雞

CP3食撚屎

係走步 但一球就抹殺佢今場真係巧橙

利申 迷登

快啲走啦屌

呢個真、屌你老母宜家得返千四萬水平
不過好似仲帶傷在身？

猢concept:
自己隊draw foul >聰明，有技術
人地隊draw foul > 賤格，買犯，唔光彩

勝波： 好應該
輸波：搞錯，紫金軍團天之嬌子，你唔應該勝 你勝一定係有問題先搞到我輸

再打唔出水準就躝啦

4年啊ching,邊個要

算啦 喺依度就無謂講依啲 喺度屌下cp3算

籃球界既獌連

算吧啦，嘈嚟都無意思，上場湖21犯、箭24犯嗰啲又唔講 ，輸打贏要
講開又講，季尾都未到就踩人榜尾好撚肉酸

幾時都話cp3唔值依個價 邊有人要佢

好多猢以為有lbj就一定至少西決，但又唔諗下lbj明當lakers 係condom 為自己同個仔鋪路

其實都明其他隊點解會咁諗
只可以講當隊友係咁 我地就會睇佢嘅優點
當敵人係咁 我地就只會睇佢缺點
所以嘈黎都無意思

BREAKING: Suns have released Austin Rivers.

太陽做緊咩? trade走Ariza換Rivers返黎又waive過

pick

或者係河公子講明唔會打

knight既防守好似比想像中好

MDA 終於變下 比基石打低位ISO

快啲打起然後trade走

基本啦呢樣

Rockets' top priority is to acquire Kentavious Caldwell-Pope from the Lakers, so they can fill their need at the wing. (via Marc Stein)

OMFG= = 呢件個人睇係垃圾黎

無計啦 拎12m一年岩岩好可以同Knight可以單換 而且KCP份約係expiring 風險唔高既 而且選擇真係唔多

knight 可以打第三控 cp3 harden 無傷就一場頂幾分鐘
但如果其中一個傷都叫有個back up pg
佢主控應該比gordon 好 gordon就專心做好搶分
knight以前都又有3分同搶分能力 岩岩傷好可以比d時間佢試下
反而依加 house 打得幾好 防守又唔錯 唔覺得真kcp 真係比佢好

agger, 咁換不如唔換，但火箭交易既習慣都係傳出黎既9成fail

但係Kcp都唔係打開三號位 好難同house比較啵 而且Knight仲有幾多貨賣都係未知之數 相反KCP就可以即食 下年仲要ufa 當然代價就係要送走一啲picks

我覺得真係耐心等下巫師之類既球隊散貨仲好，而家咁換同唔換無分別，仲要蝕pick

下 我撐KCP喎
用傷殘Knight單換

好撚筍

我地差一件3D 代Ariza空缺

KCP都算優質3D啊

Knight + 2nd round pick = KCP

Trade到莫雷又神操作

KCP 好唔穩定

KCP 活塞嗰陣好似幾守得

James Ennis 先前咪又係一樣, 而家唔覺有防守

之前睇kcp打箭覺得佢廢，但之後果場入左25分...

湖人競爭對手同你trade 先算

KCP

no one c

gordon 3pt eating shit

競爭對手trade好撚貴wo

球證水平好低

嘩 house真係好勁 又偷波又搶板又入三分

24 粒三分

仲有大把時間入多粒

今日好精神

火箭4連勝 主場對全聯盟最無鬥志果隊

居然有得咁早抖下

可惜仲係7人輪換

Mcw鳩射咁多球終於入

第7了＿

b2b打熱水應該要豬了

登登呀

火箭真係少fans 開成個星期都推唔爆一個post
仲要近期登登爆發場場三四十分

原來係Ariza本身都預左留隊 不過Morey唔比

比得起幾多錢

係咩
我記得嗰陣係話Ariza自己想走

減薪留隊？

佢無講 不過佢覺得自己表現值得留隊 果陣應該係未同Cp3簽大約

登登依排狀態真係好好 mvp

驚佢屌唔住

都要等火箭穩住季後賽先可以比佢抖抖 難得宜家連勝緊

#Rockets @JHarden13 on @DanuelHouseJr putting in work to contribute for this team. "He's not scared, man….something you guys probably don't see, he puts the work in. He's here with me, one of the last ones to leave." @KPRC2

“He’s [House] not scared, he gets after it on both ends of the floor. He makes big shots. Something you guys don’t probably see is: he puts the work in. He’s here with me [in practice], he’s one of the last ones to leave. Playing one-on-one, putting his shots up, and making sure that confidence level doesn’t go away.”

穩都幾難，全部咁近

依家球隊差一個trade

其實ok
harden狀態越好打得越慳力
一領先得多就開始hea打

CP3場場都有今日既表現已經輕鬆好多啦

其實Eric gordon狀態都仲係差
唔知係咪真係帶傷上陣

呢條極不穩定既垃圾真係快手Trade啦

又唔可以咁講
公平講句佢狀態好嗰陣又剷得又有long3
對火箭黎講真係大buff
同埋據我所知佢同火箭簽既合同好細
（好似係啱啱傷完所以冇人俾大合同佢）
火箭算佔咗佢大便宜

依隊火箭想打勇，Eric gordon算係其中一塊拼圖嚟

eg同cp3有返狀態嘅話西決應該冇咩問題 如果唔遇到勇士嘅話

eg嘅剷籃好重要其實 佢算係第三個可信任嘅持球者 上年ariza同王子都唔係好嘅持球者 佢要搵返狀態依樣好緊要

但係奇怪既係eg正選左先有呢一波連勝
Ennis 3s %好過eg但就係夾唔到jh cp3
依加要trade eg要take搵唔番呢種化學作用既risk
咁睇好似trade knight風險細DD

其實我覺得最後knight唔會走

睇完今日場highlight
覺得ariza 去到邊隊都好有用
點解rocket 放走佢

Houston Rockets Are Reportedly Interested In Signing Austin Rivers To Team With CP3, James Harden -

Philadelphia 76ers are also interested in Austin Rivers, per source.

Golden State Warriors, Dallas Mavericks, New Orleans Pelicans & Houston Rockets are also interested.

Memphis Grizzlies are still in mix as previously reported by @ShamsCharania.

Austin river 真心對火箭岩用？

平既話咪試下用完即棄

Ching 佢有d咩野岩火箭
唔太認識佢

個人感覺 james ennis 唔係咁好用
一來我覺得防守house 同gordon 都比佢好
二來佢太手緊 上兩季ariza 一場平均都射7球3分
但ennis 今季一場平均先射3.5球 差成一倍
你上季會見到ariza 快攻射3分 但ennis 真係要分到空晒先射到
可能放house 或 gordon 打正選係比較好選擇

下?
cp3唔係同佢唔係好岩咩

NBA既野，有咩邊個同邊個唔岩

我估火箭頂係9吹，佢地乜人都話有興趣

啱

簽河仔
仲有份特例

波叔

CP3 holding his hammy...things are going south. 👋🏻

起碼抖一個月

咪搞事啦退休啦

lead緊差唔多廿分都可以比人追返上黎

又switch個底出去守

又係輸second chance points

Rockets assistant Matt Brase said at halftime that the Chris Paul injury creates more opportunity for other guys. “We’ll probably see more B-Knight or MCW or something like that coming in to get some extra minutes.”

Mcw

Chris Paul又傷

Cp3 won’t return

係咪準備連輸

倒水箭來了

當抖埋個手肘

CP3 幾時死

好撚垃圾呀 4000萬變個奶媽幫基石補血 但係都仲係要傷 玻璃到呢

係咪又完左場

登子都hustle play

GG

感謝各位

harden傷埋

陷家剷嚕

痴撚線 基石真係鐵人 好有占士feel 又係痛痛下又企返起身 其他人應該出得場

打足兩節，陰公

近5場基石都30+ 打到死死下
今場仲要無埋4千萬
不過都比好多人屌

最尾個戰術幾好可惜

恭喜

CP3 我屌你老母！

老實講今場就唔關CP事㗎啦
依段時間抖下啦屌

佢咁樣再傷法都唔知出返嚟仲打唔打到

好地地連勝既氣勢 , 就比CP3打沉左

睇得出登登好有火 睇見佢打到咁都覺得辛苦

最後兩節出曬

件4千萬應該分返D錢比Green 同 house

基石trade me未

睇到CP3件傻閪就唔開胃

有人講左如果沒續CP3 應該 可以簽吾王labon james 到時2個james就夠勇士打 唔洗搞成咁

labon james頂薪就會黎 起碼佢沒傷

人地根本冇諗過火

人地睇火箭唔上眼

根本上年係無可能唔續CP3
因為拎CP3舊錢都唔會簽到乜人

所以就要屌CP3條廢物
頂薪又打垃圾表現 又成鳩日傷

就黎講到連Davis都簽到

不嬲都屌緊cp3 再係咁落去登登真係trade me啦

想要字母哥

以前Clipper都成日中招

波叔2-3周就得

二級拉傷邊有可能係2-3周。一級拉傷先係2-3周。

查看 @wojespn 的推文：

呢個Moment真係要簽河仔博一博

Rockets schedule over the next two weeks alone:

Spurs
Thunder
Celtics
at Pelicans
Grizzlies
at Warriors

It’s not pretty.

又連敗

Rockets got reading on Chris Paul‘s MRI, but not 100 percent certain on grade until more evaluation. Expected to be Grade 2 strain, source said. Looking at 2 to 4 weeks, depending on rehab, etc.

傷病嘢，我話二級拉傷停2-3周，你都唔信喇。
特別係cp3 呢種老狐狸。幫自己爭聲望，又話艇開2億佢續約，好蠱惑㗎。

Woj話2-4周你又唔信 唔通你係火箭軍醫?

一陣拍多兩下波又斷下

不如cp3醫學退休算

又打番jh eg雙控
Eg長期迷失控主攻又麻麻
即係登又要撐起成頭家
但登全場主攻人地又好易守
Knight又完全未上力

簽river來頂下檔啦

During Rivers’ season as a starter for the Clippers after Paul’s 2017 departure, he averaged a career-high 15.1 points and 4.0 assists per game while shooting a career-high 37.8 percent from deep. That sort of tidy production could help carry Houston’s offense through Paul’s anticipated absence. And, at 26 years old, Rivers could see relief minutes upon Paul’s return, especially as the team looks to offload the contract of Brandon Knight.

Paul’s relationship with Doc Rivers started to deteriorate rapidly after the Clippers acquired Austin Rivers. Several members of the team felt Austin acted entitled because his dad was both the coach and the President of Basketball Operations. In the view of the tenured players, Austin Rivers never tried to fit in, and when players tried to address the situation with him, he still did not respond the way the core of the team wanted him to. It led to resentment within the locker room, which often played out during games. One of Paul’s biggest contentions with Doc was that Paul, and other players, felt Doc treated Austin more favorably than other players. He would yell at guys for certain things during games and practices, but not get on Austin in the same manner for similar transgressions.

Paul’s frustration reportedly reached its peak when Doc declined a trade for then New York Knicks star Carmelo Anthony, refusing to part with his son.

Rivers同4000萬先生唔岩牙

唔岩係因為佢老豆姐 宜家無佢老豆可能成熟左

原來除左jr smith同埋kcp 仲有target埋ross

呢三件入面KCP最好

KCP

Back to a small forward: House or Green starts

Recently, the Rockets have found success by starting Eric Gordon, a guard, at the small forward position. With EG likely/possibly going back to his natural position of shooting guard now that CP3 is hurt, the Rockets might go to Danuel House or Gerald Green to start at that spot until James Ennis is back and healthy.

Or

Stay small with Knight

Another option for the Rockets could be to stay with their small starting lineup and start another guard. Brandon Knight is making his way back from energy and could find himself thrown right into the fire pretty soon.

A few Austin Rivers numbers from last season that I mentioned in this article (that I know @PaulHeadleyNBA also appreciates):

37.8% from 3 (5.9 attempts)
38% on pull-up 3s (3.1 attempts)
88th percentile on isolations
65th in Offensive RPM

好似幾岩做箭第三控

#Rockets⁠ ⁠ minutes exercise, without CP. Must get to 240.

Capela 34, Tucker 38, House 34, Gordon 38, Harden 38
Green 28, Nene 14, Knight 16

That’s roughly what you‘d have to do to fill all those minutes internally. Asking ~80 minutes from House/Green/Knight is too much, IMO.

D’Antoni said Daniel House likely to start. Not certain yet.

D’Antoni said Brandon Knight to be limited to about 20 minutes.

TUCKER傷埋

賽季已完

Pj拗到隻腳重打到

佢同登登都係鐵打既

點解唔擺gary clark落rotation

GREEN HOUSE

green house effect

基石不斷比CP操體能

clark stepback three

成隊都為Clark開心
可以用佢share pj小小mins啦

操左年半，好fit

有無發現突然成隊波好smooth

好在green射波近排有返d準星
開季同gordon兩個死亡雙鐵

Green house一齊出有加乘

體脂跌咗

仆街騎士仲係無咩態，睇佢出手就知唔入，好飄

完全未係NBA節奏

仆街自己flop仲話無雞

第二三節鬆左幾多雞比你地

又倒翻出黎......

又射唔出

四千萬傷
二千萬 無撚用

睇完第3節出門口就反cup了

咁樣輸番

屌你老味
下下靠基石一命救全家

基石

登登

capella 20+20

好感動 以為無左cp3會開始連敗 不過今次都係靠哈登 同埋第3節其他球員幫到手

今季最成功
棄用mcw
Ennis傷發掘到house打三號位

無cp3 可以練下兵比eg帶多d波 不過真係捱得一場得一場

Green

gordon帶波

二千萬幾時換到有用既返黎

馬刺防守 次撚次都放空佢

好有預感cp3 入到季後賽都係會頂唔順 當無左條友算尻數
出反黎d表現又反覆 又易傷

gordon可以帶但係唔好多
拍多幾野佢就成日將個波轟落自己春袋

James Harden with 30 points, 10 assists. He has scored 30+ points in six straight games for the first time in his career, now 200 times with the #Rockets⁠ ⁠.

如果cp3唔出 harden每場都繼續咁打落去 戰績又去返頭三可能拎到MVP

屌 拍波用knight 算啦
多過三下就撞春袋

頂薪續
當無條友！？

Keep到前八好開心了

咁佢要傷有咩計 由開季到而家邊忽睇得出佢值頂薪

DeMar DeRozan on how to defend Harden once he gets going: “Hope he misses.”

果然係gay友

Rockets reach agreement to sign guard Austin Rivers, source said.

Austin Rivers will take over some minutes in the absence of his ex-Clippers teammate Chris Paul.

Clearly there’s some unpleasant Clippers history between Paul and Rivers but sources say there were no objections to signing Rivers with the Rockets needing backcourt depth. Paul’s projected to have a 2-3 week absence with a strained hamstring.

迷河報到

捉河仔入更衣室屌

咁辛苦先走到，點解又要見番你呀河仔，放過我啦屌你老豆

屌

屌！！！！！

好撚僧父幹

落到場真係廢先屌啦 點都好過mcw掛

大奇跡日呀屌你老竇

今季已完

估唔到充滿負皮

Rivers on CP3: “I have no problems with Chris as you guys will see. Obviously, if I had a problem w/ Chris I wouldn’t be here. Chris has a huge input on this team as he should. He’s a (HOF) point guard. If that was serious, I wouldn’t be here. That will show you that’s not real.”

聖誕毒自推po

D’Antoni said Rivers will play tomorrow vs.OKC.

簽佢黎講
成件事感覺好唔實在, 好奇怪

河仔型到呢

幾時放走安東尼

放佢去湖人累尖皇入唔到季後賽啦

其實係好既簽約黎，但硬係覺得好古怪

幫到登登就得

Eric Gordon (born on Christmas of 1988) is celebrating his 30th birthday tomorrow. He had a surprise birthday party last night, and other #Rockets⁠ ⁠ were there, too.

”He’s a really good defender. He can shoot the ball well. He can make plays and handle it. Obviously, with the guys that are out, with him being basically free it was a no-brainer. He‘s going to have more than enough opportunities.“ - James Harden on Austin Rivers #Rockets⁠ ⁠

河仔

河仔係比wizards waive咗?
依家底薪join箭？

太陽炒

人工係點

50萬

咁正喎

所以話點都係good move黎

點睇都好過mcw 同而家既knight先

屌你老母除左登登全部捉去新疆勞改啦，腳軟

登登好癲

eg 好生猛

唔好讚求你

要幫河仔含撚了

好撚驚險

波叔同河仔仲係面阻阻

各位手足聖誕快樂
唔反河了

河仔ok wo

琴晚隊波咩表現

Cls咁多人早起身睇

河仔精華

House同River都好生猛
近排火箭有番態
希望可以全隊健健康康打playoff

估唔到同隊波咁夾

green house rivers nene ennis

bench 5人咁就齊左

以後邊個反河姐係同我過唔去

咁正選爭緊個播
knight最好換到個3d翻黎

Cp3係咪要休幾個月

No need him la
We have river jai

2-3weeks

今季季初只要落後就會輸波 今場終於有翻上年啲信心

河仔進攻唔講
起碼防外線係成堆人最似樣個個

一場半場

腳步夠快 睇返上兩季3分有 37至38%
但d ft 7成都無

睇佢今場表現 只有更好，唔會更差
成個skillset 好夾火箭

no燈
你今場最尾都係食屎級
防守漏grant漏pg
進攻狂炒tough three
係最後入返球floater

Austin Rivers on James Harden: "I'm glad I don't have to guard him no more, no step-backs. Now I just get to smile. He did a couple tonight man, I was just like goodness gracious. He's the best offensive player in the NBA with the ball in his hands. There's nobody like him."

估唔到河仔守西書守得咁好

底薪戰士黎講
河仔超哂班啦

希望可以做多一個trade

有rivers 可以唔要knight 如果用佢加其它人換到個 勁3d 可打3或4號位就好
ennis 唔係好得

knight 有球隊要既， Chriss.就睇運氣啦
+pick 之類

巫師如果仲會做trade既站，應該可以換到一兩件返黎既

jeff green 咪最岩用 melo換

With the signing of Austin Rivers, the #Rockets⁠ ⁠ have officially crossed into the 250% luxury tax bracket. Their current luxury tax bill (if the season ended today) would be just over $16.4M. That is in addition to HOU’s $133.3M team salary.

Rockets guard James Harden is questionable to play against the Celtics tomorrow with a bruised left calf.

發達大計黎啦，重注一場包上樓

好記得呢下，死亡糾纏

屌 河仔擔正

河仔D防守真係幾唔錯

屌又倒水。。。

火箭又打到咁
球證又做咩事

house

無力啦，塞圍住登登黎守

雖然唔係球球都有foul, 但岩岩個球有哂contact都無事

河仔你有種就keep到個表演落去

繼續咁猛，下年出去拿大約啦

登少真係痴撚線

josh smith 劇情
平價去艇

ennis復出你地想house繼續正選定點

ennis打bench

走啦

登登三分 5成命中

Rivers防守交到功課wor

教練

好清楚隊波run緊咩

Rockets beat the Celtics 127-113 in what IMO was the most fun game of the season to date. Harden dropped 45. Capela kept on beasting w/ 24p, 18r. HOU was a +19 reb. EG had 20. House, Green, Rivers & Nene all had good games. The Rockets bench was exceptional. That's 8 wins in 9 games

James Harden joined some elite company with his sixth consecutive 35+ point game.

In the last 20 seasons only three other players have accomplished this:
- Kobe Bryant (13) '02-03
- LeBron James (9) '05-06
- Carmelo Anthony (6) '12-13

Dominance.

Clint Capela’s last three games:
20.3 PPG
21.3 RPG
62.5 FG%

The early season struggles are gone. He’s taken his game to a new level since Chris Paul went down. #Rockets

唔反登登了

波縮幾時死返出黎比登登抖下? 場場咁爆法幾時到季後賽

到季後賽打基石一個肯定死撚梗
諗下有咩辦法啦

波縮回歸😝

唔好旨意波縮好啲
年年季後賽都出事咁

Guess Harden has seen the memes, heard the mocking comments. Asked if he should be in the MVP conversation: “Of course I should be in that conversation. I receive a lot of hate. It won’t stop me from going out there and killing every single night, being that dog that I am. “

D’Antoni said he told Austin Rivers that he needs to let him know when he’s tired. Rivers just tells him, “I’m a gamer. I love to play.” The coach praised his addition: “He does what we need.”

Another game where @DanuelHouseJr does it all for the Rockets.

7pts/8rebs/2ast/1stl/1blk

🚀Outscored Celtics by +10 while he was on the floor.

Rox have now beat Spurs, Thunder and Celtics in his 1st 3 starts.

Last 2 games has faced Paul George and Tatum/Brown/Hayward.

👀🚀

竟然係佢解決左swingman問題

”The Houston #Rockets⁠ ⁠ are among the teams that have had discussions this season about Atlanta’s Kent Bazemore, sources said. Bazemore is expected to receive interest from several contenders.“

見到今日Harden罰球一多啲hater又死撚返哂出黎

向前跳又話買犯，向後跳又係買犯

今年奇疤 House 加 Clark 仔

唔洗理公海D hater啦, 我地登登呼吸都係原罪

總之射罰球就係原罪，第日球員上罰球線要寫悔過書

Harden is at 10.2 FTA per game. If only he had been playing in 2005/06, then he would be called great.

我覺得係因為Ennis無得打所以先9場贏8場 不過House真係幾好用 無諗過佢咁全能

好有信心好敢打
可造之材

又拆中產簽埋佢啦

啲人講到今季得哈登射罰波咁

最近執到2件平到笑既勁野 一件house 一件river
ennis + melo + chris + knight + pick可以換到一個勁既小前鋒 ?

tucker harden paul capela house
bench : river + house
其他拎哂去trade

換個大前鋒會唔會好d
tucker一收皮都唔知邊個頂

green呢？

nene呢？

拎哂去trade

Career free throw attempts per game:
James Harden: 8.2
Michael Jordan: 8.2
Lebron James: 8.1
Wilt Chamberlain: 11.4
Karl Malone: 8.9
Oscar Robertson: 8.8
Moses Malone: 8.2
Jerry West: 9.4
Allen Iverson: 8.9

All of a sudden being able to draw FT’s is a bad thing 🤔

green霸王條款

老老豆豆
換件jeff green翻黎應該幾岩洗, 反正都係收min
可打3可打4, 有多少防守, 射到下3
而且應該易少少換, 用到mcw or melo去換就一流, 最多貼個2nd round

btw capela咁打落去, 份約真係十分抵屌

btw好撚好笑

jeff green 點會益你火箭

球證on99

屌, 其實一早休季個陣簽咪好囉
真係諗唔撚明

capela 唔洗無限換防幾撚勁

人地唔黎

老底簽巫

人地唔黎 拎支槍夾佢咩

聽講火箭靠裁判

靠就唔洗game7比人黑 搞笑

呢個真係抵屌
希望之後keep住進步

低位iso

而家個小兒麻痺勾手睇到都唔開胃

Those four 40+ point games for James Harden in this stretch:

45 vs. Celtics (#4 defense in the NBA)
41 vs. Thunder (#1 defense in the NBA)
47 vs. Jazz (#6 defense in the NBA)
50* vs. Lakers (#10 defense in the NBA)

*Triple Double

Rockets confirmed trade targets so far:
- Kent Bazemore, Hawks
- Kentavious Caldwell-Pope, Lakers

Exploratory interest:
- JR Smith, Cavs

Speculated:
- Terrence Ross, Magic
- DeMarre Carroll, Nets
- Marvin Williams, Hornets
- Justin Holiday, Bulls

今年冇咩EUROSTEP

無位比佢做，可能呢約都係防守強隊關係，防守收得比較快，capella接到波已一兩個人圍佢

但就係咁先見到佢既進步，而家收波後fake完放籃又得，拍一下做post move又得，仲有無咩人睇既傳出三分線都得

如果佢學到the dream 一兩招真係

按慣例傳得既都唔係真

巫要Ariza, 應該green morris 是但放走一件啦，睇好呢火箭要呢兩隻其中一隻

Bazemore正

Sources with @KellyIkoNBA and @ShamsCharania: The Rockets have re-assigned Brandon Knight to the RGV Vipers. It was a mutual decision to get him more game minutes to aid in his rehab.

咁重有無得用黎trade?

召返上黎咪TRADE得

聽日等睇比randle呢d鳩衝型衝死

人地幾個高佬 火箭真係好難應付

好彩Mxxxc 傷左唔出得

但AD一個都玩撚死人

倒水！

house gordon rivers harden沒上場都做到野

house gordon rivers 3個
harden 沒上場都做到野

河神又勝

無聊討論下：
eg+capella +pick +德國仔之類 換 AD
deal？

當燒鵝GM智障

一撚定deal

john wall 今季收皮
巫師清貨大平賣
knight 加chriss加d垃圾pick 換ariza 返黎?

如果正選cp3 harden ariza tucker capela
再加後備rivers gordon green house nene
應該有力同勇士一戰 計晒四個guards我哋有機會係聯盟最強後場

我要Bradley Beal/Otto Porter

Ariza 傳緊buyout
換都要porter啦
執就執Morris green

Ariza buyout 後唔番箭=25仔

去猢都ok既
佢本身係猢先

咁就回家去紐約

1. 大家覺得Ennis復出之後，邊個打正選小前鋒好？ (Gordon/ Ennis/ House)
2. Gary Clark係Danuel House打出黎之後就被棄用，佢值唔值得係火箭輪換裏面有一個席位？
3. 火箭既首要交易目標係？一個正選級既3D小前鋒？一個夠身高既正選大前鋒？定係頂替年紀大既Nene既後備中鋒？

1House

2留黎培養或做添頭，佢已經replace Ewards 周天子

3 一定係優質3D, 替補C 其實唔會再找，德國仔係穩定既第三中鋒啦已經

1.等house簽左平長約先俾佢試starter
2. clark值得培養一下，當然，換到porter之類而要做添頭並唔反對
3. bench c 其實我覺得德國仔同nene暫時夠用，有個可3可4既3d緊要啲

btw 有無人擔心eg傷勢? 我就幾擔心

house打落全面好多同埋拼勁都勁好多
ennis真係得定點大空位3分好過佢,真係要空晒有d干擾都射唔出
其餘持球能力,hustle house都屌打佢

Rockets unsure about severity of Eric Gordon’s knee injury

仆街，佢當年都係傷knee.......
希望e哥冇事

morey好似話無乜大問題
抖翻兩三場應該ok
好撚彩

EG out Monday. Day to Day after that. James Ennis is questionable also.

James Harden is the 4th player in the last 10 years to score 500 points in one month.

呢個成就唔多唔小都要多謝CP3, 佢份咁既約可唔可以得閒買下車送比house, green, clark

如果gorden入到球3分我地就10連

拎完周最佳今日應該輸波

tucker呢排都好唔準

要調整下
今日全隊都有意造比登登得分

Green House

Green house effect

knight仲未有信心，完全唔突破

Clark就無經驗，防守功架幾好

河仔幾勁

capela step back

比人扑柒

blocked
係玩就退到三分線啦

又黎半場過廿分

登登癲撚左

痴左線

不如新年整多次50分大三元

灰熊會唔會第四節投降

登登根本mark唔到
熊仔啲球員既表情->

啲haters話登登淨係識靠球證嗰啲可唔可以睇下波先9up

第3節倒水是常識吧

灰熊完全係： 投降輸一半ok?

Most impressive part of that first half? The #Rockets⁠ ⁠ have held Gasol and Jackson to a combined 1-7 from the floor. Guards have held their own and funneled them towards the weak-side shot-blocker when isolated one-on-one.

D防守

而登登三分 七中五

波宿復出會唔會破壞chemistry

最欣慰係而家火箭成隊波都好生猛，守得好好

季後賽一定要佢啦， 你睇頭先無登登 eg個段打到

拎去TRADE啦 基石已進化完成

後生仔多，有氣有力

屋企真係勁

House + green唔知點解，一齊出可以咁好

點解勇會放走佢

人地2,3號位咁撚勁

打4都可以呀

倒水

收返埋先，因間比人鞭

屋企真係

gasol打得養生過wiggins

一年軟過一年

老啦，而且本身都唔係快既

完全冇諗過攻
成場企係3分線傳傳傳

佢都知除左康妮， 其他都係can't carry

Harden差一個assist double double 係咁刷

tucker球球0度都係炒同一個位

基石20罰球

仆街又比人輪

追到字母先講

球隊戰績未得

你班仆街 二隊又倒水

逼基石出黎刷50分

b2b mvp難受好高，審美疲勞

暫時字母同唔知邊個機會最高

要啦要啦

Ho jai

green this blk

呢球摸唔到又有gif比人屌

仆街了 25罰

屌你老母又派膠

河仔遲左來啦
CP3未傷應該出.

咁就唔會傷啦

d雞亂黎

登登無氣了

咁多ft，準備畀人屌到仆街

去公海自隊先啦

今場四節都係一半唔到就team foul滿

講真好難無罰球

不過鳩屌既都係繼續屌

27 free throws for Harden tonight.

Haters are coming

多撚過人哋成隊隊入

Friendly reminder that when the Rockets released Danuel House to gain a roster spot to convert Gary Clark’s contract that House went unclaimed on the waiver wire. Glad he’s back and looking forward to his two-way contract being converted too

Chris Paul on when he will return from his hamstring strain: “No clue.”

本身登登都draw開，佢射team foul, T foul既，都好似有十幾球

三分draw有6球罰球，兩分都唔知8定6球罰球

Trade him

在最近的30年，哈登是繼kpbe MJ之後，第三個十場內得到總分400+ 既球員

連續8場35+5 破左大O記錄

"I have a big contusion and a lot of swelling," said Gordon, who will not play on Monday against the Grizzlies. "The good thing, it's going to be more short term than long. We'll see how I feel over the next couple of days. It's kind of more on feel. I know if I'm able to run, I don't care how much pain I have, I'm gonna play." For now, we'll consider him questionable for Thursday's game in Golden State.

嘩 基石要爆60分了

4場加埋?

沒cp3 gordon 4場汁到兩場已經偷笑

勇呢場 5050啦，勇今季無上年咁癲

拓同塊 其實唔係太難打，主要睇自己表現

但公鹿個場就輸硬啦 ，火箭最怕體能隊

Austin Rivers on James Harden: “What he’s doing is a Kobe, man, that Kobe run. He’s doing it so effortlessly. ... You can’t stop him. He’s going to end up winning this s— back to back. Nobody in the league can do what he’s doing right now. He’s winning back to back MVPs.”

Most 40-point triple-doubles in NBA history (per Elias):

Oscar Robertson 22
Russell Westbrook 11
James Harden 10
Wilt Chamberlain 7
LeBron James 6

James Ennis III out for Rockets vs. Grizzlies. Likely to go at Golden State in Thursday.

Knight重未上到力

比佢做返個SG好冇呀…

今場好左D既，但都仲係無態

*Giannis scores 44 points with 21 free throw attempts*

Y’all: Wow! Incredible efficiency!

*Harden scores 50 points with 19 free throw attempts*

Y’all: Flopper! Refs carried him!

Top 5 leaders in Points Per Game this season if you eliminate Free Throws:

1. James Harden - 24 PPG
2. Steph Curry - 23.8 PPG
3. LeBron James - 22 PPG
4. Anthony Davis - 21.6 PPG
5. Kevin Durant - 21.5 PPG

So what’s your next idiotic excuse?

左手唔畀打波

唔比向後跳，向前都唔比！

完場個陣，基石個樣攰到仆街

金塊都唔易打 最易打嗰場已經係對拓

一齊堆Harden Capela入All Star

Chris paul

公海竟然咁少人屌登登

可能睇慣咗

黎啦黎啦
Haters只會遲到唔會缺席

playoff 我哋冇份
Oh sorry

不過隻癲狗出咗名
自己人都唔爭佢

oh sorry

呢個時世仲屌登登買犯既真係唔好講自己有睇波

連翁鑫華 都話登登好多微細技術好值得學習

其實不嬲都好撚多
真心懷疑班haters平時有冇打開波

最正係唔睇波一見stat就屌
尋日都冇特登draw過foul

反而對面Slow Mo Draw咗球前仰三分

然後炒哂3個罰球

Slow MO真係好垃圾

亞洲第一SG

個球明顯feel到成隊火箭都恥笑佢

Giannis Antetokounmpo: fouled on 21.64% of his drives (2.9/13.4 per game)

James Harden: fouled on 19.37% of his drives (3.7/19.1 per game)

🤷‍♂️

nice

哈登買犯，係垃圾！講咩都無用！

haters gonna hate

如果打勇EG唔出，多數輸

全部潛水啦 準備四連敗

癲狗係邊個 ？

一個唔知係真心定蝦腸既人

Rockets’ James Harden on winning another MVP: ‘I need it for sure. And I’m going to get it‘

Rockets guard Eric Gordon likely out against the Warriors. James Ennis III likely to return.

No eg no cp3係咪可以深潛一星期

Greg Popovich: “I only watch film on harden, he’s ridiculous”

Kobe Bryant: “I would start an NBA franchise with James Harden”

Daryl Morey: “He’s the best isolation player in NBA history”

Your stupid friend: “He shoots too many free throws”

已經好顯眼啦wor

James Ennis will play tomorrow night depending on how his practice today goes, per Mike D’Antoni. Eric Gordon remains out with a knee injury.

Mb今季都射幾多罰波，但就得Harden畀人放大

個d 籃球page成日make noise呀嗎
Alt, x球地帶 個D, 一得閒就拿買犯黎引起話題

然後一堆on9既又跟

聽日輸波既我深潛一陣先

執得一場得一場

連HBK都怕咗班人，Harden近況癲到咁都淨係出一篇文，比著第啲球員已經吹到天上有地下沒

講真聽日有得打，火箭近況士氣太勁，期待Green House effect

Harden未爆seed之前 MB場均freethrow attempts仲高過佢

聽日贏波

上多陣水，準備深潛

相信Green House Effect

我估聽日輸30分

輸撚硬

點解湖第四節要比ig 做
唔試下比lance做
覺得佢仲穩過ig

如果為贏波ig走咗好耐啦
係為練人姐
低配版kd吖嘛

點睇都差KD好多皮啵 當時用佢換PG咪好囉

我消息冇追太貼
憑佢換到PG ？

可以 當年瘤馬只係開一隻2PICK IG/BALL 再搭小小野

自己打刧自己
定當年ig真係俾人睇得好高？

依家都比人睇得好高

當年瘤馬開唉豬+牙釘換
但湖人只肯用阿牛/jc+釘

結果

開名唔該

Harden全明星投票
係西部後衛剩係排第3

哈利XX （XX）

驚乜 最後靠media同player上番黎啦

留名等睇火箭屌打勇士

Memphis is trading Marshon Brooks and Wayne Selden and two second-round picks to Chicago for Justin Holiday, league sources tell ESPN.

屌 咁就trade到Justin Holiday

不如諗下cp3傷左邊個頂1號位?? knight又唔射得, mcw又成日上腦. 到時登登又要用影分身又做控又做得分

河囝

記得聖誕大戰打okc個陣佢射左兩粒關鍵三分

作為底薪戰士 佢超哂班啦
依家真係補3D為主

所以錯過Justin Holiday好傷

Morey可以諗下整Batum入嚟

登子傷咗 可以熄機

咁快完場

Concussion

輸撚咗lu

Batum大約

dklm 整傷我登登

唔打啦

我地兩球in and out
Klay入哂

咁就15分

輸撚左了

無得打，對面三個玩車輪戰

green今場起唔到q,
整隊防守完全唔上力

唔打啦唔打啦

無EG
無CP3

唔打啦。。。

深潛until we win了

成日都話登登破壞籃球，其實最破壞個個根本係KD

咁樣打撚咩

KD

執好啲板都仲有得打下

有假希望呀

仆街又漏板，立即比curry隊返球3分

河仔 要迷河了

好仆街，對面又扮廢

河神

輸少10分當勝呀，無cp eg,. bench仲有二千萬係廢既

又傷一件

第四節

咪又係輸

又比假希望我

熄左無睇 搞咩追到咁近

同問

好撚刺激

又要TO

OT

咁9遠做乜

其實射三分都估到架啦 一秒都唔好留比勇

G.Green著咗火 狂three

登登咁出法會唔會傷

Biggest lead 2分

完了

喊咗

進攻犯規 球證傻撚左

河仔係咁單打

如果球球比Harden 係人都識守啦

屌 底薪戰士

睇到眼wetwet

球證有少少主場雞

哈登

入埋2OT就好笑

河仔果球真係

真

登登感動世人
今晚唔屌您落club啦

頭先出界係咪harden另一隻手真係點掂到？

Absolutely out

屌你老母咩 durant成個人出左界

球證唔比jump波應該真係睇到

入嚟反哈登呀屌晒你地老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁撚樣都入到
He was fouled as well

仲有1秒

thanks

柒湧黑哨到咁都比登子贏到，大快人心

MVP!!!!!!!!

Durant咁都唔吹出界，輸左真係冇天理

我諗可以直接頒MVP比登登了

#

今年第一人係邊個??? 大聲D唔該

fire cp3 河仔4000m 續約

MVP la

Harden > referee

狂賀
睇足全場好滾動

Durant 出界冇事
Harden 最尾絕殺 冇罰球
球證都幫到盡了

一個字
打贏勇士就係

爽

更加顯得harden有幾撚癡線

登子聯盟第一人

perfect performance

登子MVP!!!!!!!!!!!!睇L到嗌左出黎

登登！
最開心係見佢都有火！

Harden mvp

咁都贏 痴撚線架

登登名流千古

立即上水，兩次三分追返上黎

感動上帝

同mcgrady果場有得比

登登一打四 all star, 唔同勝法，比唔到

又諗起上年g7 d黑哨

hupu J到出血

兩個都clutch到仆街

見半場豬緊
專心去旅行
點知見到賽果
發生咩事？！

me

Harden好似破左record

睇重播

支持下登子

最好播埋durant出界冇吹

Ryo蛇係公海勇武到

叫kd抱三弟大腿

Harden balled out of his mind, but Capela came through huge as well:

-29 Points
-21 Rebounds (9 offensive)
-5/5 FTM (a 58% FT shooter)

GET THIS MAN INTO THE ALL-STAR GAME!

湖狗區成班死狗

Harden. Kobe. Iverson. MJ.

The only 4 players in the past 50 seasons to have five straight 40-point games 🔥

JAMES HARDEN IS AVERAGING 41.1 POINTS PER GAME OVER HIS LAST 11 GAMES.

Oh sorry有咩典故

house都勁

打湖個場有個湖撚講既

oh sorry都唔識

唔怪得往死裡打
猢

有排鞭

今年最主要交易 - 拎到河仔入我箭

是咪冇人記得melo了?

邊位？

有無人覺得係looney肘到登登醒覺

刺撚發來賀電 恭喜ryo蛇一洗頹氣

我差啲係office叫出黎! 癡撚線! 基石真係好撚勁!

登子心諗：又係呢個位

今日登登難得打大哥對位都入到幾粒
以前比大哥罩到出手都難

有無勇士最尾黑哨合集

真係好痴線

House, Green 佢地日日練完波加操同Harden打one-on-one，幾個都勁咗好多

防守再點廢，日日跟住登登操，守佢幾十個run, 應該會突然覺得其實其他球員算易守

河仔EG 可唔可以跟操

等啲老屎忽再話Harden improve唔到隊友

Harden絕對improve左rivers 夠膽比個波佢打 傳比佢射wide open拎信心 唔似得westbrook咁鳩拋比adams

終於重溫番成場加射埋
最尾球三分都好似foul wor

係擺明foul咗
好彩登子有入

連黑兩野都輸

3野，仲有球harden沒掂波出界判咗俾勇士

3個黑哨
讓兩隻大將
特大triple-double
10三分
打客場
少罰球
絕殺

睇到跪咗係度

btw有冇人發覺Capela自某程時間起罰球就穩咗好多
以前射罰球隻手擺到側埋一邊，而家由起手到射波都好直
今日5罰5中抵讚

John lucas做到野

今日喺公司度睇到叫咗出嚟

我睇到半場之後要做野，再睇比分已經

再睇原來係登登

真 睇半場之後要番工
見到輸差唔多廿分 真係諗住輸少當贏
點知番到公司睇一睇比分 嚇到呆左
唔講咁多 登登好波

所以話只係識講登登買犯既真係好戇鳩

登登既技術其實好撚精細
不斷向前試探步 ，你一向後退佢就 stepback
你唔退比佢食你腳位，佢就過撚硬你

呢D講就係人都識 但可以咁樣結合剷傳射既真係好少見

今場直頭好似日本啲少年動漫咁誇張

隊波傷咗兩個重點球員
單核帶隊連勝緊都俾人串靠ref
上一場27罰俾人黑到上天花板
然後要打完全體Boss宇宙勇
開場冇耐咁人批㬹差啲收皮
上半場落後成廿分係人都覺得輸撚硬
之後逆境靠化敵為友既河仔咬住
又單打三分又助攻一步步追上黎
Buzzer beater逼到打加時
順風順水繼續發揮
點知臨贏嗰陣對面連續得利吹判
落後兩分差5秒
一球Long three準絕殺
大巴大巴車落嗰啲話佢淨係靠乞罰球既haters度

次次睇基石啲訪問都覺得佢好撚謙虛

除左基石，其實house都打得好好，有攻有守，拆中產簽啦

下年call JB返黎組houston大軍

btw,究竟巫係咪開倉

二月trade要落D功夫啦

姐夫同Morris

Morris整到條頸都唔知抖幾耐

cp 換beal otto

即deal

green house真係不撚得了

之後果3場嬴埋會點? river有上就場場嬴

無錯 我地會連勝到季尾拎總冠軍
Thz

唔知大家有無留意基石入完最後個3分
成班人出黎慶祝
基石即刻叫班友唔好慶住
仲有一秒
基石心態都進化左
個人好欣賞呢點

Mike D’Antoni’s first Suns team stunned the NBA 14 years ago by shooting 24.7 3s per game.

James Harden jacked up 23 3s last night, which D’Antoni thinks is hilarious.

Rockets guard Eric Gordon on Saturday will miss a third-consecutive game with a bruised knee. He is day-to-day after that, but Mike D’Antoni said Gordon probably doubtful to play Monday against the Nuggets.

Cp3今季lead 2nd unit好似重差過河仔

Eg回歸後想eg打正選定house?
House打transition play真心好，第一個跑去攻or守
但eg就超熟悉體系加遠程炮台

Steph Curry, Russell Westbrook, Kyrie Irving, Jrue Holiday, and Mike Conley vs. Austin Rivers the last 5 games:

18-45 FG (40.0%)
4-17 3PT (23.5%)

Next up, Damian Lillard

隻垃圾手肘有傷成日猶豫射唔射又唔準
梅到就夠鐘就比人

而家有空間，抖夠先出黎啦，咪累人累物

抖夠出黎咪又係傷

抖幾耐都無用trade 啦
基石已進化

認同
CP3+EG=Beal+Otto Porter

咪玩 巫點會咁戇鳩

反而wall收咧，knight對巫黎講既吸引力又升左，平平地搏一搏有隻正選PG

人地隻sxxxxxxsky唔差的

你傻左啊 knight 係巫根本換唔到野 otto 太貴
jeff green 太平人地又比唔到你

個人睇法
knight 最可能係換Morris/ Green +一張垃圾合同/ 添頭，好睇Morey 點deal

Chriss係到期約，佢+MCW +Ennis 創造到既空間係暫時最吸引而拿得出手既

呀，數漏左Ariza

返嚟啦

ariza回家吧
我之前專登custom 左件黑色印佢

唔貪工，搏命，更衣室大佬！

Ariza buyout底薪番火箭啦

識印一定印capela

如果係同火箭trade既，點會buyout,換DD野搏下都殺啦

Ennis Clark Knight Chriss Green
任揀

你好憎green咩

去到季後賽根本無用

我覺得ok wo
對比起佢啱啱到火箭嗰陣
明顯防守意識進步咗
同埋佢真係好熱血有活力
某程度上彌補咗Harden太溫和既性格
打playoff真係要有火

佢防守真係好左
岩岩黎個陣一fake就起
最重要既係佢有no trade clause

其實以佢既效率呢個價抵到爛啦

而家真係欠個3,4號位，希望肥佬快啲做野

送走Ennis, MCW , Chriss 已經好成功

knight就睇狀態決定自用定換野

得罪講句防守好過傳說3d ennis

我地終於發現Ennis係廢物

打bench ok既，正選不了

成日賭博式防守，打勇個場一落場就比klay整球2+1

火箭而家個陣真係好矮
我合理懷疑火箭係全NBA平均身高最矮既隊

河神三分三中三

抵到爛

季初講到宜家 走左ariza ryno moute即係走左三個長人 要tucker打底真係搞唔掂 Ennis長不過廢 得house係可以頂下PF

邊個仲反河？

23Mj, 24Kobe 25river

Ariza好快回家

點搞呀，個底畀人爆到仆街

登登未訓醒

要比人批一下先肯醒

ennis又比人一步過

廢到,.

ennis 有啲格格不入嘅感覺

下年要點處理河仔

air準確傳比capela

Air ball

二陣都lead到人地 knight 有復活味道

佢攻防都唔掂...knight 都睇得出仲打得係手感差d

House守到mismatch又快攻又肯做dirty work又有小小單打又有3分
勁能到

燈撚死

點解會無人要同簽

House好過勇個mckinnie

咁樣講，係火箭先比到空間佢發揮，而且有登登波叔帶住

基石今日

河仔今日

河神5/5

咩料

Harden訓能醒未呀!

登登做嘜鳩

turner明係有心challenge， 仲要咁hea

吸左?

登登今日送分童子

仲要ref又開始咩鳩都唔吹

睇下下半場醒唔醒啦，唔醒就係咁先

會唔會贏勇輸托

肥子登今日獲利回吐

滅登大會 開始！

我先！
一撚定係絕殺完落club食大屎忽

登登will be back!

日常刧富濟貧

咁樣好難打啵， 人地點下就吹，比人咁樣拍幾野就唔吹

琴日拓最尾仲誇

輸唔緊要，希望打翻起knight

成隊又開始打鬥氣波

信唔信第4節開始還雞？

幾球快攻都輸自己on9先打唔成

雖然呢場係有空間，但都唔係咁樣練波法呀

幾球快攻都turnover

癡線，咁樣又比foul, 咁登登都好幾球有foul啦

ennis真係一係比人fake起一係比人過

又輸

躝啦

勇都係咁打，做好基本嘢有得打

真係廢到極點，好廢呀！

打包送走

佢成日剩係想落手偷，對腳企死左移唔到

屌 Ennis又比人一步過

傳說中嘅3d

登子行行企企打下鐵又29分

leonard真係超廢

登登今場唔夠火，比人踩到上心口都唔爆

追到架唔好放棄呀

追條撚咩

登登爆發時間

molamola

人地moving無事， 我地小小就吹

個底企左係到十秒都黎

capela比人真完爆

冇咩對過位

同埋capela都20板

Gerald Green~~~!

追呀！

而家換左capela撚自己

今場D主場雞會唔會太誇

hi一hi就吹， 火箭比人幾個圍都無事, turner 係防守咁乾淨嫁咩？

做咩harden射唔係tucker射

渣渣林隊多球三分上35啦

上左

火箭今季總決有望

宜家成個nba啲裁判應該好憎火箭

輸呢場唔緊要，上到40啦

3分幾nene換capela抖太弱智
輸緊9分，犯錯空間好細
之後就係nene腳步太慢1分鐘比人屌左4分
你守唔到入波都冇用

算啦問心呢場肥登打得差
手感唔好又多失誤，係抵輸既

抵輸啦 籃板弱到

輸黑雞

個底畀人爆到仆街

好撚煩呀

俾啲風度，輸自己

同埋出ennis不如練clark好過

Btw呢場靠河仔咬住
唔係晨早就無懸念

個籃底同整體防守都好差呀今場， Nu直 無人夠佢力頂到，協防又唔做，揹位又唔做足

Ennis 真係未ready

登登今日真係打得麻麻

有河仔 同knight 打下 harden 唔洗打得咁辛苦 今場harden d layup 都差 防守又比人強奸

上場打勇chur咁盡會攰都合理既
最緊要唔好chur爆受傷就夠
捱到CP同Gordon出番黎